上年話飛雞 一個留言 6000個負皮

今年？

空姐辭職可以轉行做咩

因為俾連登利用完畢

但都係狗公佔多數

大灣區空姐

唔明話叫地做雞有咩問題
呢家做雞唔可以係黃唔可以係手足咩
做雞好失禮佢地咩 好多做雞做到上車
根本叫佢地做雞係睇得起佢地
係班飛雞自己唔尊重其他雞

721

連登:飛雞

原來手足真係comdom嚟

已成Condom